啲中資股、中概股、大陸股都升到爆廠

仲話制裁中國係兩黨共識
市場反應曬班投行點諗之後走勢啦
【中美重修舊好】

政客好中意呃人

兩黨共識只係香港民主派自己呃自己

到底兩黨共識呢啲鳩嘢邊度講先

中美和好